有冇人可以幫我做programming.....

星期一就要交份assignment但係真係屌唔住
個programming係c language
唔想retake呀
求下好心人同高手幫下我

有興趣嘅話留telegram啊

有意，study ig傾😹

點樣搵到你

你dm我啊